放假喺屋企真係好悶。。。。。。。

好彩拎咗公司嘢返屋企做

me too

做咁快冇得分

羊仔點解要拎返屋企做

點解唔番公司OT，唔洗屈喺屋企

佢係黎生 D friend

Hi 黎生

乜你唔係不嬲都日日放假嘅咩？

hi 我嘅弱智好朋友

你以為你在照鏡嗎？

上羊屋企玩...